我地幾時能夠調整心態

速龍又出來捉人，即使話圍警署都好，be water唔到

下次我地可唔可以起碼反擊，打番d速龍，盡量減少被捕數量

推

大力推啊

大力推

大力推啊！

討論下
打返速龍 但係一樣有手足俾人拉 值得咩
到底係為咗一啖氣 定係手足安全緊要

人哋拎住公權力 拉左告暴動就坐幾年
到底想點對抗 係咪要諗一諗改一改方式

唔係為啖氣，係擊退佢地，令佢地唔可以衝入來捉人